［請廣傳］咁多手足快d登記陪審員 唔洗大學畢業

推

push

Push

rop18係改登記事項
仆街

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf